[正視聽]和理非升級勇武唔單只係行為 心態更重要呀屌你

今晚係我發過最惡既一場夢
以下內容全部係發夢內容
如有雷同 實屬巧合

彌敦道前線一直係窩打老道攻緊上前
正當前線用火攻同板推緊上前既時間
油麻地A2出口碧街個度有大概50隻速蟲衝入彌敦道包人
突然之開
成條彌敦道既人就衝撚哂入上海街
淨係識大嗌跑呀
明明人數多過對面咁多
冇人有打既意慾
冇人有救人既意慾
淨係向前跑
都算
係咁推前
地下有油好撚跣
後面係咁推
前面係咁跌低
直頭出現人踩人
完全冇人想幫跌低左既手足

大佬呀
我明在場既前線有好多都係由和理非比人逼到變勇武
但打狗救人真係唔係得個講字
彌敦道個位在場既人起碼過千
對家連100人都冇
我明佢地衝出黎
大家會慌會驚
但起碼唔好不顧手足生死
一味向前推向前跑好冇
我想去救人
都比人推到返唔到轉頭
已經大嗌前面有人跣低左
冇人理過我一味係咁推同跑
點解呢下有咁多手足被捕
大部分都係因為佢地跣低左冇人幫佢起返身
一直有人跨過佢地走佬呀仆街

我都會驚
我都比人推到跌
個刻我以為自己會死係自己手足腳下
好撚彩我平衡力夠冇失到重心先冇事

我求下大家
即使你要跑要走
唔好推前啦好冇
成地油真係好跣
人踩人會死架
係自己友殺死自己手足呀

走 冇問題
但保持冷靜咁跑
可以嗎？

推
走 冇問題
但保持冷靜咁跑
可以嗎？

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

以最低的成本換取最大回報

推

今晚係個度被捕既手足
對唔住
我幫唔到你地
我淨係希望下次唔好再出現咁既畫面

正視聽 手足 不是自首 不是投降
集中槍頭DIU曾鈺成 宜家政府就係要全香港人假設在理大入面的人都係犯左法

Push

up